每日同一時間都有隻蜜蜂飛入我屋

黑色都幾大隻，大約每日2點3點，佢都會飛入黎，係屋企飛幾十秒就番出去。 點解會咁？

認真post

認真 搬屋 唔好問

築巢

我屋企都試過，唔係咁岩連續放幾日假都唔知
後尾係佢停個地方噴殺蟲水，最後一次黎唔洗2秒就標走左

佢黎睇樓